［丁死人］黃秋生 喺喱騷拍片 教做戲！！！

好期待

秋生唔係話去台灣賣人肉叉燒包咩

幾好笑又幾恨喎
呢套野有期待過殘酷一丁
呀唔係,係全民造星

留意返,肥仔郭小杰係企得好前同王宗堯一樣比狗咬緊暴動罪

想睇黃秋生同kidd合作拍野

呢套野要push

不宜端莊

睇預告都覺得吸引
推

痴線咁撚大波嘅

田蕊妮終於參與杜生啲節目
Btw王宗堯本身啲演技真係一般咗啲,應該會俾秋生屌

其實鄭中基點解唔同阿澤搞番個節目

王宗堯有外形
但無演技
希望佢真係有進步

去邊度發展都好
都要有實力先得
黃秋生係公認有實力嘅演員
仲係學院派出身
佢教人做戲有咩問題

雖然佢真係好黃,但佢之前啲戲真係好難睇
真係希望佢做好啲

睇返佢往績
密密食女
似乎掛住溝女多過鑽研演技
咁多人入面
暫時睇陳漢娜係最有潛質嘅一個
我都幾驚訝佢會參加呢個Show

希望唔好扮真人show 又鬧又喊果d 婆媽嘢

屌你正呀喂

希望 不過好大機會都係婆媽嘢

成班明星，最後一定好好睇睇勵志結尾

MCM喊晒 陰公豬